過左今晚之後，我就係有錢人了

你地有咩願望？睇下幫唔幫你地實現到

連登好多有錢人

你傻撚咗呀？

買樓

希望樓主拎少少錢出黎支持下港獨組織

沒有

樓我實會買，但係比自己的。我再買多層租比你好嗎？

考慮下

送500萬俾我

唔會直接比錢你

用500萬召募勇士自拍同肥婆搞野?

拎一半去D山區呀非洲起學校，包D小朋友起居飲食

我好孤寒，善事一定會做，但係唔好拎咁多

惡趣味 不了

問過我未?

未

可以

你話事

屌，樓主係咪逼自己屋企人自殺拎保險金

請不要亂講